3分鐘登記做選民

相信大家經過今次修例，都有唔同表達的方式
而最有效，當然係7月2號前登記做選民

投代表自己的一票

所以請你宜家準備
3個月住址證明(影相/Scan pdf) + App Store下載adobe fill & sign
然後去下面條link睇教學

想知自己登記左未？可以去下面條link睇睇

推

請廣傳比身邊既朋友

新登記唔駛住址證明
轉地址先要
轉地址已經截止左

可以網上登記，用電腦開，跟指示做，3分鐘搞掂

no need 地址

watch my post and push

乜住址証明唔係 for 更改地址選區先要出示咩？新登記選民應該唔駛。

係，樓上巴拉已經講左大家快啲登記喇

pish

如果立法會有用，唔洗兩百萬人上街啦
係2016之後已經形同虛設
就算投左，一樣有辦法dq
今時今日仲認為要投立法會，難以置信

推！

push

快